有冇ching係m記乞過薯條

户口得返百四蚊

琴日先食完二手朱古力新地

首先買包大薯條，m記啲mk仔/妹 多數入半包就算。
呢個時候就屌9佢地 要求入滿哂一包
之後你就可以將你包入滿既大薯條 學啲mk仔/妹咁樣 入半包扮大薯條 拆返開兩包黎賣
咁樣你就可以用一包大薯條既成本 收返兩包大薯條既錢 回報率100%

試過俾人乞薯條.

我坐喺度食緊時, 對面有個男仔(二十中左右)坐低, 然後望住我食. 俾人望住食嘢其實好唔自在, 所以加速.

包著條食到剩返一半時佢終於出聲, 話好肚餓, 可唔可以分D薯條俾佢.

我扲起個飽同汽水, 然後成個托盤推前少少俾佢

所以樓主, 要乞記得出聲, 其實乞薯條只係好少事, 又唔係乞錢
如果個男仔當日唔出聲的話我真係會食晒D著條

任何包只要拎左中間果舊肉
淨低既可以半價賣比係M記D老野
回報率50%

去大家樂r飯食好似好啲

成日去食二手薯條 前排仲有shake shake粉爽到喊

但亦都可能助長佢久而久之習慣乞食

留低戶口 我入300$比你

唔駛 而家班學生次次都食唔哂 我日日都去執黎食

ching好好人，希望你好人有好報啦

回報率50%

屌你老母 我十幾蚊買舊肉黎打飛機？
用腦諗下野啦 50%

$140 唔洗乞 自己去買啦